**2003年NBA季後賽**是[國家籃球協會在](../Page/國家籃球協會.md "wikilink")[2002-03
NBA賽季完畢後舉行的淘汰賽](../Page/2002-03_NBA賽季.md "wikilink")，最終[聖安東尼奧馬刺隊以](../Page/聖安東尼奧馬刺隊.md "wikilink")4-2擊敗了[紐澤西籃網](../Page/紐澤西籃網.md "wikilink")。本賽區NBA季后赛形式由5-7-7-7轉為7-7-7-7，前者自1984年開始使用至2002年。

[底特律活塞重臨東岸聯盟決賽自從](../Page/底特律活塞.md "wikilink")1991年於東岸聯盟決賽被[芝加哥公牛隊淘汰](../Page/芝加哥公牛隊.md "wikilink")，[達拉斯小牛於](../Page/達拉斯小牛.md "wikilink")1988年後再次晉身分區決賽。

## 形式

本賽季NBA季后赛形式由5-7-7-7轉為7-7-7-7。

賽季前球隊的種子排名由多種因素決定。各聯盟的前二名種子由兩賽區排名第一的球隊組成，前二位種子的排位則根據各自的成績來排定，第三至八種子亦以各自的成績來排定；而對賽方式如下：擁有較高的種子排名會有許多優勢。由於一號種子將挑戰八號種子，二號對陣七號，依此類推，而
第1種子和第8種子的勝方與 第4種子和第5種子的勝方。因此有較高的種子排名意味著將面對較弱的對手。
季後賽實行主客場制，每支球隊將與對手最多進行七場比賽，最先贏得四場比賽的球隊將進入下一輪，而敗者被淘汰。由於比賽共有4輪，因此此種比賽形式稱為7-7-7-7。

## 晉級

## 西部聯盟

西岸冠軍：**[聖安東尼奧馬刺隊](../Page/聖安東尼奧馬刺隊.md "wikilink")**

### 第一輪

#### (1) [聖安東尼奧馬刺隊](../Page/聖安東尼奧馬刺隊.md "wikilink") vs. (8) [鳳凰城太陽](../Page/鳳凰城太陽.md "wikilink")

<table>
<thead>
<tr class="header">
<th><p>場次</p></th>
<th><p>日期</p></th>
<th><p>作客</p></th>
<th><p>分數</p></th>
<th><p>主場</p></th>
<th><p>分數</p></th>
<th><p>比數（PHO-SAS）</p></th>
<th><p>賽後報告</p></th>
</tr>
</thead>
<tbody>
<tr class="odd">
<td><p>align = center|1</p></td>
<td><p>4月19日</p></td>
<td><p>align = center|<strong>太陽</strong></p></td>
<td><p>align = center|96</p></td>
<td><p>align = center|馬刺</p></td>
<td><p>align = center|95</p></td>
<td><p>align = center|1-0</p></td>
<td><p>align = center|<a href="http://www.nba.com/場次s/20030419/PHOSAS/賽後報告.html">賽後報告</a></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>align = center|2</p></td>
<td><p>4月21日</p></td>
<td><p>align = center|太陽</p></td>
<td><p>align = center|76</p></td>
<td><p>align = center|<strong>馬刺</strong></p></td>
<td><p>align = center|84</p></td>
<td><p>align = center|1-1</p></td>
<td><p>align = center|<a href="http://www.nba.com/場次s/20030421/PHOSAS/賽後報告.html">賽後報告</a></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>align = center|3</p></td>
<td><p>4月25日</p></td>
<td><p>align = center|<strong>馬刺</strong></p></td>
<td><p>align = center|99</p></td>
<td><p>align = center|太陽</p></td>
<td><p>align = center|86</p></td>
<td><p>align = center|1-2</p></td>
<td><p>align = center|<a href="http://www.nba.com/場次s/20030425/PHOSAS/賽後報告.html">賽後報告</a></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>align = center|4</p></td>
<td><p>4月27日</p></td>
<td><p>align = center|馬刺</p></td>
<td><p>align = center|84</p></td>
<td><p>align = center|<strong>太陽</strong></p></td>
<td><p>align = center|86</p></td>
<td><p>align = center|2-2</p></td>
<td><p>align = center|<a href="http://www.nba.com/場次s/20030427/PHOSAS/賽後報告.html">賽後報告</a></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>align = center|5</p></td>
<td><p>4月29日</p></td>
<td><p>align = center|太陽</p></td>
<td><p>align = center|82</p></td>
<td><p>align = center|<strong>馬刺</strong></p></td>
<td><p>align = center|94</p></td>
<td><p>align = center|2-3</p></td>
<td><p>align = center|<a href="http://www.nba.com/場次s/20030429/PHOSAS/賽後報告.html">賽後報告</a></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>align = center|6</p></td>
<td><p>5月1日</p></td>
<td><p>align = center|<strong>馬刺</strong></p></td>
<td><p>align = center|87</p></td>
<td><p>align = center|太陽</p></td>
<td><p>align = center|85</p></td>
<td><p>align = center|2-4</p></td>
<td><p>align = center|<a href="http://www.nba.com/場次s/20030501/PHOSAS/賽後報告.html">賽後報告</a></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><strong>馬刺</strong> 贏4–2<br />
</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
</tbody>
</table>

#### (2) [沙加緬度國王](../Page/沙加緬度國王.md "wikilink") vs. (7) [猶他爵士](../Page/猶他爵士.md "wikilink")

<table>
<thead>
<tr class="header">
<th><p>場次</p></th>
<th><p>日期</p></th>
<th><p>作客</p></th>
<th><p>分數</p></th>
<th><p>主場</p></th>
<th><p>分數</p></th>
<th><p>比數（UTA-SAC）</p></th>
<th><p>賽後報告</p></th>
</tr>
</thead>
<tbody>
<tr class="odd">
<td><p>align = center|1</p></td>
<td><p>4月19日</p></td>
<td><p>align = center|爵士</p></td>
<td><p>align = center|90</p></td>
<td><p>align = center|<strong>帝王</strong></p></td>
<td><p>align = center|96</p></td>
<td><p>align = center|0-1</p></td>
<td><p>align = center|<a href="http://www.nba.com/場次s/20030419/UTASAC/賽後報告.html">賽後報告</a></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>align = center|2</p></td>
<td><p>4月21日</p></td>
<td><p>align = center|爵士</p></td>
<td><p>align = center|95</p></td>
<td><p>align = center|<strong>帝王</strong></p></td>
<td><p>align = center|108</p></td>
<td><p>align = center|0-2</p></td>
<td><p>align = center|<a href="http://www.nba.com/場次s/20030421/UTASAC/賽後報告.html">賽後報告</a></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>align = center|3</p></td>
<td><p>4月26日</p></td>
<td><p>align = center|帝王</p></td>
<td><p>align = center|115</p></td>
<td><p>align = center|<strong>爵士</strong></p></td>
<td><p>align = center|103</p></td>
<td><p>align = center|1-2</p></td>
<td><p>align = center|<a href="http://www.nba.com/場次s/20030426/UTASAC/賽後報告.html">賽後報告</a></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>align = center|4</p></td>
<td><p>4月28日</p></td>
<td><p>align = center|<strong>帝王</strong></p></td>
<td><p>align = center|99</p></td>
<td><p>align = center|爵士</p></td>
<td><p>align = center|82</p></td>
<td><p>align = center|1-3</p></td>
<td><p>align = center|<a href="http://www.nba.com/場次s/20030428/UTASAC/賽後報告.html">賽後報告</a></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>align = center|5</p></td>
<td><p>4月30日</p></td>
<td><p>align = center|爵士</p></td>
<td><p>align = center|91</p></td>
<td><p>align = center|<strong>帝王</strong></p></td>
<td><p>align = center|111</p></td>
<td><p>align = center|1-4</p></td>
<td><p>align = center|<a href="http://www.nba.com/場次s/20030430/UTASAC/賽後報告.html">賽後報告</a></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><strong>帝王</strong> 贏4–1<br />
</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
</tbody>
</table>

#### (3) [達拉斯小牛](../Page/達拉斯小牛.md "wikilink") vs. (6) [波特蘭拓荒者](../Page/波特蘭拓荒者.md "wikilink")

<table>
<thead>
<tr class="header">
<th><p>場次</p></th>
<th><p>日期</p></th>
<th><p>作客</p></th>
<th><p>分數</p></th>
<th><p>主場</p></th>
<th><p>分數</p></th>
<th><p>比數（POR-DAL）</p></th>
<th><p>賽後報告</p></th>
</tr>
</thead>
<tbody>
<tr class="odd">
<td><p>align = center|1</p></td>
<td><p>4月19日</p></td>
<td><p>align = center|拓荒者</p></td>
<td><p>align = center|86</p></td>
<td><p>align = center|<strong>小牛</strong></p></td>
<td><p>align = center|96</p></td>
<td><p>align = center|0-1</p></td>
<td><p>align = center|<a href="http://www.nba.com/場次s/20030419/PORDAL/賽後報告.html">賽後報告</a></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>align = center|2</p></td>
<td><p>4月23日</p></td>
<td><p>align = center|拓荒者</p></td>
<td><p>align = center|99</p></td>
<td><p>align = center|<strong>小牛</strong></p></td>
<td><p>align = center|103</p></td>
<td><p>align = center|0-2</p></td>
<td><p>align = center|<a href="http://www.nba.com/場次s/20030423/PORDAL/賽後報告.html">賽後報告</a></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>align = center|3</p></td>
<td><p>4月25日</p></td>
<td><p>align = center|<strong>小牛</strong></p></td>
<td><p>align = center|115</p></td>
<td><p>align = center|拓荒者</p></td>
<td><p>align = center|103</p></td>
<td><p>align = center|0-3</p></td>
<td><p>align = center|<a href="http://www.nba.com/場次s/20030425/PORDAL/賽後報告.html">賽後報告</a></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>align = center|4</p></td>
<td><p>4月27日</p></td>
<td><p>align = center|小牛</p></td>
<td><p>align = center|79</p></td>
<td><p>align = center|<strong>拓荒者</strong></p></td>
<td><p>align = center|98</p></td>
<td><p>align = center|1-3</p></td>
<td><p>align = center|<a href="http://www.nba.com/場次s/20030427/PORDAL/賽後報告.html">賽後報告</a></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>align = center|5</p></td>
<td><p>4月30日</p></td>
<td><p>align = center|<strong>拓荒者</strong></p></td>
<td><p>align = center|103</p></td>
<td><p>align = center|小牛</p></td>
<td><p>align = center|99</p></td>
<td><p>align = center|2-3</p></td>
<td><p>align = center|<a href="http://www.nba.com/場次s/20030430/PORDAL/賽後報告.html">賽後報告</a></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>align = center|6</p></td>
<td><p>5月2日</p></td>
<td><p>align = center|小牛</p></td>
<td><p>align = center|103</p></td>
<td><p>align = center|<strong>拓荒者</strong></p></td>
<td><p>align = center|125</p></td>
<td><p>align = center|3-3</p></td>
<td><p>align = center|<a href="http://www.nba.com/場次s/20030502/PORDAL/賽後報告.html">賽後報告</a></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>align = center|7</p></td>
<td><p>5月4日</p></td>
<td><p>align = center|拓荒者</p></td>
<td><p>align = center|95</p></td>
<td><p>align = center|<strong>小牛</strong></p></td>
<td><p>align = center|107</p></td>
<td><p>align = center|3-4</p></td>
<td><p>align = center|<a href="http://www.nba.com/場次s/20030504/PORDAL/賽後報告.html">賽後報告</a></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><strong>小牛</strong> 贏4–3<br />
</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
</tbody>
</table>

#### (4) [明尼蘇達灰狼](../Page/明尼蘇達灰狼.md "wikilink") vs. (5) [洛杉磯湖人](../Page/洛杉磯湖人.md "wikilink")

<table>
<thead>
<tr class="header">
<th><p>場次</p></th>
<th><p>日期</p></th>
<th><p>作客</p></th>
<th><p>分數</p></th>
<th><p>主場</p></th>
<th><p>分數</p></th>
<th><p>比數（LAL-MIN）</p></th>
<th><p>賽後報告</p></th>
</tr>
</thead>
<tbody>
<tr class="odd">
<td><p>align = center|1</p></td>
<td><p>4月20日</p></td>
<td><p>align = center|<strong>湖人</strong></p></td>
<td><p>align = center|117</p></td>
<td><p>align = center|灰狼</p></td>
<td><p>align = center|98</p></td>
<td><p>align = center|1-0</p></td>
<td><p>align = center|<a href="http://www.nba.com/場次s/20030420/LALMIN/賽後報告.html">賽後報告</a></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>align = center|2</p></td>
<td><p>4月22日</p></td>
<td><p>align = center|湖人</p></td>
<td><p>align = center|91</p></td>
<td><p>align = center|<strong>灰狼</strong></p></td>
<td><p>align = center|119</p></td>
<td><p>align = center|1-1</p></td>
<td><p>align = center|<a href="http://www.nba.com/場次s/20030422/LALMIN/賽後報告.html">賽後報告</a></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>align = center|3</p></td>
<td><p>4月24日</p></td>
<td><p>align = center|<strong>灰狼</strong></p></td>
<td><p>align = center|114</p></td>
<td><p>align = center|湖人</p></td>
<td><p>align = center|110</p></td>
<td><p>align = center|1-2</p></td>
<td><p>align = center|<a href="http://www.nba.com/場次s/20030424/LALMIN/賽後報告.html">賽後報告</a></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>align = center|4</p></td>
<td><p>4月27日</p></td>
<td><p>align = center|灰狼</p></td>
<td><p>align = center|97</p></td>
<td><p>align = center|<strong>湖人</strong></p></td>
<td><p>align = center|102</p></td>
<td><p>align = center|2-2</p></td>
<td><p>align = center|<a href="http://www.nba.com/場次s/20030427/LALMIN/賽後報告.html">賽後報告</a></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>align = center|5</p></td>
<td><p>4月29日</p></td>
<td><p>align = center|<strong>湖人</strong></p></td>
<td><p>align = center|120</p></td>
<td><p>align = center|灰狼</p></td>
<td><p>align = center|90</p></td>
<td><p>align = center|3-2</p></td>
<td><p>align = center|<a href="http://www.nba.com/場次s/20030429/LALMIN/賽後報告.html">賽後報告</a></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>align = center|6</p></td>
<td><p>5月1日</p></td>
<td><p>align = center|灰狼</p></td>
<td><p>align = center|85</p></td>
<td><p>align = center|<strong>湖人</strong></p></td>
<td><p>align = center|101</p></td>
<td><p>align = center|4-2</p></td>
<td><p>align = center|<a href="http://www.nba.com/場次s/20030501/LALMIN/賽後報告.html">賽後報告</a></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><strong>湖人</strong> 贏4–2<br />
</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
</tbody>
</table>

### 第二輪

#### (1) [聖安東尼奧馬刺隊](../Page/聖安東尼奧馬刺隊.md "wikilink") vs. (5) [洛杉磯湖人](../Page/洛杉磯湖人.md "wikilink")

<table>
<thead>
<tr class="header">
<th><p>場次</p></th>
<th><p>日期</p></th>
<th><p>作客</p></th>
<th><p>分數</p></th>
<th><p>主場</p></th>
<th><p>分數</p></th>
<th><p>比數（LAL-SAS）</p></th>
<th><p>賽後報告</p></th>
</tr>
</thead>
<tbody>
<tr class="odd">
<td><p>align = center|1</p></td>
<td><p>5月5日</p></td>
<td><p>align = center|湖人</p></td>
<td><p>align = center|82</p></td>
<td><p>align = center|<strong>馬刺</strong></p></td>
<td><p>align = center|87</p></td>
<td><p>align = center|0-1</p></td>
<td><p>align = center|<a href="http://www.nba.com/場次s/20030505/LALSAS/賽後報告.html">賽後報告</a></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>align = center|2</p></td>
<td><p>5月7日</p></td>
<td><p>align = center|湖人</p></td>
<td><p>align = center|95</p></td>
<td><p>align = center|<strong>馬刺</strong></p></td>
<td><p>align = center|114</p></td>
<td><p>align = center|0-2</p></td>
<td><p>align = center|<a href="http://www.nba.com/場次s/20030507/LALSAS/賽後報告.html">賽後報告</a></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>align = center|3</p></td>
<td><p>5月9日</p></td>
<td><p>align = center|馬刺</p></td>
<td><p>align = center|95</p></td>
<td><p>align = center|<strong>湖人</strong></p></td>
<td><p>align = center|110</p></td>
<td><p>align = center|1-2</p></td>
<td><p>align = center|<a href="http://www.nba.com/場次s/20030509/LALSAS/賽後報告.html">賽後報告</a></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>align = center|4</p></td>
<td><p>5月11日</p></td>
<td><p>align = center|馬刺</p></td>
<td><p>align = center|95</p></td>
<td><p>align = center|<strong>湖人</strong></p></td>
<td><p>align = center|99</p></td>
<td><p>align = center|2-2</p></td>
<td><p>align = center|<a href="http://www.nba.com/場次s/20030511/LALSAS/賽後報告.html">賽後報告</a></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>align = center|5</p></td>
<td><p>5月13日</p></td>
<td><p>align = center|湖人</p></td>
<td><p>align = center|94</p></td>
<td><p>align = center|<strong>馬刺</strong></p></td>
<td><p>align = center|96</p></td>
<td><p>align = center|2-3</p></td>
<td><p>align = center|<a href="http://www.nba.com/場次s/20030513/LALSAS/賽後報告.html">賽後報告</a></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>align = center|6</p></td>
<td><p>5月15日</p></td>
<td><p>align = center|<strong>馬刺</strong></p></td>
<td><p>align = center|110</p></td>
<td><p>align = center|湖人</p></td>
<td><p>align = center|82</p></td>
<td><p>align = center|2-4</p></td>
<td><p>align = center|<a href="http://www.nba.com/場次s/20030515/LALSAS/賽後報告.html">賽後報告</a></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><strong>馬刺</strong> 贏4–2<br />
</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
</tbody>
</table>

#### (2) [沙加緬度國王](../Page/沙加緬度國王.md "wikilink") vs. (3) [達拉斯小牛](../Page/達拉斯小牛.md "wikilink")

<table>
<thead>
<tr class="header">
<th><p>場次</p></th>
<th><p>日期</p></th>
<th><p>作客</p></th>
<th><p>分數</p></th>
<th><p>主場</p></th>
<th><p>分數</p></th>
<th><p>比數（SAC-DAL）</p></th>
<th><p>賽後報告</p></th>
</tr>
</thead>
<tbody>
<tr class="odd">
<td><p>align = center|1</p></td>
<td><p>5月6日</p></td>
<td><p>align = center|<strong>帝王</strong></p></td>
<td><p>align = center|124</p></td>
<td><p>align = center|小牛</p></td>
<td><p>align = center|113</p></td>
<td><p>align = center|1-0</p></td>
<td><p>align = center|<a href="http://www.nba.com/場次s/20030506/SACDAL/賽後報告.html">賽後報告</a></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>align = center|2</p></td>
<td><p>5月8日</p></td>
<td><p>align = center|帝王</p></td>
<td><p>align = center|110</p></td>
<td><p>align = center|<strong>小牛</strong></p></td>
<td><p>align = center|132</p></td>
<td><p>align = center|1-1</p></td>
<td><p>align = center|<a href="http://www.nba.com/場次s/20030508/PORDAL/賽後報告.html">賽後報告</a></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>align = center|3**</p></td>
<td><p>5月10日</p></td>
<td><p>align = center|<strong>小牛</strong></p></td>
<td><p>align = center|141</p></td>
<td><p>align = center|帝王</p></td>
<td><p>align = center|137</p></td>
<td><p>align = center|1-2</p></td>
<td><p>align = center|<a href="http://www.nba.com/場次s/20030510/SACDAL/賽後報告.html">賽後報告</a></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>align = center|4</p></td>
<td><p>5月11日</p></td>
<td><p>align = center|小牛</p></td>
<td><p>align = center|83</p></td>
<td><p>align = center|<strong>帝王</strong></p></td>
<td><p>align = center|99</p></td>
<td><p>align = center|2-2</p></td>
<td><p>align = center|<a href="http://www.nba.com/場次s/20030511/SACDAL/賽後報告.html">賽後報告</a></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>align = center|5</p></td>
<td><p>5月13日</p></td>
<td><p>align = center|帝王</p></td>
<td><p>align = center|93</p></td>
<td><p>align = center|<strong>小牛</strong></p></td>
<td><p>align = center|112</p></td>
<td><p>align = center|2-3</p></td>
<td><p>align = center|<a href="http://www.nba.com/場次s/20030513/SACDAL/賽後報告.html">賽後報告</a></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>align = center|6</p></td>
<td><p>5月15日</p></td>
<td><p>align = center|小牛</p></td>
<td><p>align = center|105</p></td>
<td><p>align = center|<strong>帝王</strong></p></td>
<td><p>align = center|115</p></td>
<td><p>align = center|3-3</p></td>
<td><p>align = center|<a href="http://www.nba.com/場次s/20030515/SACDAL/賽後報告.html">賽後報告</a></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>align = center|7</p></td>
<td><p>5月17日</p></td>
<td><p>align = center|帝王</p></td>
<td><p>align = center|99</p></td>
<td><p>align = center|<strong>小牛</strong></p></td>
<td><p>align = center|112</p></td>
<td><p>align = center|3-4</p></td>
<td><p>align = center|<a href="http://www.nba.com/場次s/20030517/SACDAL/賽後報告.html">賽後報告</a></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><strong>小牛</strong> 贏4–3<br />
</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
</tbody>
</table>

\*\*雙加時作賽

### 分區決賽

#### (1) [聖安東尼奧馬刺隊](../Page/聖安東尼奧馬刺隊.md "wikilink") vs. (3) [達拉斯小牛](../Page/達拉斯小牛.md "wikilink")

<table>
<thead>
<tr class="header">
<th><p>場次</p></th>
<th><p>日期</p></th>
<th><p>作客</p></th>
<th><p>分數</p></th>
<th><p>主場</p></th>
<th><p>分數</p></th>
<th><p>比數（DAL-SAS）</p></th>
<th><p>賽後報告</p></th>
</tr>
</thead>
<tbody>
<tr class="odd">
<td><p>align = center|1</p></td>
<td><p>5月19日</p></td>
<td><p>align = center|<strong>小牛</strong></p></td>
<td><p>align = center|113</p></td>
<td><p>align = center|馬刺</p></td>
<td><p>align = center|110</p></td>
<td><p>align = center|1-0</p></td>
<td><p>align = center|<a href="http://www.nba.com/場次s/20030519/DALSAS/賽後報告.html">賽後報告</a></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>align = center|2</p></td>
<td><p>5月21日</p></td>
<td><p>align = center|小牛</p></td>
<td><p>align = center|106</p></td>
<td><p>align = center|<strong>馬刺</strong></p></td>
<td><p>align = center|119</p></td>
<td><p>align = center|1-1</p></td>
<td><p>align = center|<a href="http://www.nba.com/場次s/20030521/DALSAS/賽後報告.html">賽後報告</a></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>align = center|3</p></td>
<td><p>5月23日</p></td>
<td><p>align = center|<strong>馬刺</strong></p></td>
<td><p>align = center|96</p></td>
<td><p>align = center|小牛</p></td>
<td><p>align = center|83</p></td>
<td><p>align = center|1-2</p></td>
<td><p>align = center|<a href="http://www.nba.com/場次s/20030523/DALSAS/賽後報告.html">賽後報告</a></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>align = center|4</p></td>
<td><p>5月25日</p></td>
<td><p>align = center|'''馬刺</p></td>
<td><p>align = center|102</p></td>
<td><p>align = center|小牛</p></td>
<td><p>align = center|95</p></td>
<td><p>align = center|1-3</p></td>
<td><p>align = center|<a href="http://www.nba.com/場次s/20030525/DALSAS/賽後報告.html">賽後報告</a></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>align = center|5</p></td>
<td><p>5月27日</p></td>
<td><p>align = center|<strong>小牛</strong></p></td>
<td><p>align = center|103</p></td>
<td><p>align = center|馬刺</p></td>
<td><p>align = center|91</p></td>
<td><p>align = center|2-3</p></td>
<td><p>align = center|<a href="http://www.nba.com/場次s/20030527/DALSAS/賽後報告.html">賽後報告</a></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>align = center|6</p></td>
<td><p>5月29日</p></td>
<td><p>align = center|<strong>馬刺</strong></p></td>
<td><p>align = center|90</p></td>
<td><p>align = center|小牛</p></td>
<td><p>align = center|78</p></td>
<td><p>align = center|2-4</p></td>
<td><p>align = center|<a href="http://www.nba.com/場次s/20030529/DALSAS/賽後報告.html">賽後報告</a></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><strong>馬刺</strong> 贏4–2<br />
</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
</tbody>
</table>

## 東部聯盟

聯盟冠軍：**[紐澤西籃網](../Page/紐澤西籃網.md "wikilink")**

### 第一輪

#### (1) [底特律活塞](../Page/底特律活塞.md "wikilink") vs. (8) [奧蘭多魔術](../Page/奧蘭多魔術.md "wikilink")

<table>
<thead>
<tr class="header">
<th><p>場次</p></th>
<th><p>日期</p></th>
<th><p>作客</p></th>
<th><p>分數</p></th>
<th><p>主場</p></th>
<th><p>分數</p></th>
<th><p>比數（ORL-DET）</p></th>
<th><p>賽後報告</p></th>
</tr>
</thead>
<tbody>
<tr class="odd">
<td><p>align = center|1</p></td>
<td><p>4月20日</p></td>
<td><p>align = center|<strong>魔術</strong></p></td>
<td><p>align = center|89</p></td>
<td><p>align = center|活塞</p></td>
<td><p>align = center|84</p></td>
<td><p>align = center|1-0</p></td>
<td><p>align = center|<a href="http://www.nba.com/場次s/20030420/ORLDET/賽後報告.html">賽後報告</a></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>align = center|2</p></td>
<td><p>4月23日</p></td>
<td><p>align = center|魔術</p></td>
<td><p>align = center|77</p></td>
<td><p>align = center|<strong>活塞</strong></p></td>
<td><p>align = center|89</p></td>
<td><p>align = center|1-1</p></td>
<td><p>align = center|<a href="http://www.nba.com/場次s/20030423/ORLDET/賽後報告.html">賽後報告</a></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>align = center|3</p></td>
<td><p>4月25日</p></td>
<td><p>align = center|活塞</p></td>
<td><p>align = center|80</p></td>
<td><p>align = center|<strong>魔術</strong></p></td>
<td><p>align = center|89</p></td>
<td><p>align = center|2-1</p></td>
<td><p>align = center|<a href="http://www.nba.com/場次s/20030425/ORLDET/賽後報告.html">賽後報告</a></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>align = center|4</p></td>
<td><p>4月27日</p></td>
<td><p>align = center|活塞</p></td>
<td><p>align = center|92</p></td>
<td><p>align = center|<strong>魔術</strong></p></td>
<td><p>align = center|100</p></td>
<td><p>align = center|3-1</p></td>
<td><p>align = center|<a href="http://www.nba.com/場次s/20030427/ORLDET/賽後報告.html">賽後報告</a></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>align = center|5</p></td>
<td><p>4月30日</p></td>
<td><p>align = center|魔術</p></td>
<td><p>align = center|67</p></td>
<td><p>align = center|<strong>活塞</strong></p></td>
<td><p>align = center|98</p></td>
<td><p>align = center|3-2</p></td>
<td><p>align = center|<a href="http://www.nba.com/場次s/20030430/ORLDET/賽後報告.html">賽後報告</a></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>align = center|6</p></td>
<td><p>5月2日</p></td>
<td><p>align = center|<strong>活塞</strong></p></td>
<td><p>align = center|103</p></td>
<td><p>align = center|魔術</p></td>
<td><p>align = center|88</p></td>
<td><p>align = center|3-3</p></td>
<td><p>align = center|<a href="http://www.nba.com/場次s/20030502/ORLDET/賽後報告.html">賽後報告</a></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>align = center|7</p></td>
<td><p>5月4日</p></td>
<td><p>align = center|魔術</p></td>
<td><p>align = center|93</p></td>
<td><p>align = center|<strong>活塞</strong></p></td>
<td><p>align = center|103</p></td>
<td><p>align = center|3-4</p></td>
<td><p>align = center|<a href="http://www.nba.com/場次s/20030504/ORLDET/賽後報告.html">賽後報告</a></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><strong>活塞</strong> 贏4–3<br />
</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
</tbody>
</table>

#### (2) [紐澤西籃網](../Page/紐澤西籃網.md "wikilink") vs. (7) [密爾瓦基公鹿](../Page/密爾瓦基公鹿.md "wikilink")

<table>
<thead>
<tr class="header">
<th><p>場次</p></th>
<th><p>日期</p></th>
<th><p>作客</p></th>
<th><p>分數</p></th>
<th><p>主場</p></th>
<th><p>分數</p></th>
<th><p>比數（MIL-NJN）</p></th>
<th><p>賽後報告</p></th>
</tr>
</thead>
<tbody>
<tr class="odd">
<td><p>align = center|1</p></td>
<td><p>4月19日</p></td>
<td><p>align = center|公鹿</p></td>
<td><p>align = center|96</p></td>
<td><p>align = center|<strong>籃網</strong></p></td>
<td><p>align = center|109</p></td>
<td><p>align = center|0-1</p></td>
<td><p>align = center|<a href="http://www.nba.com/場次s/20030419/MIL-NJN/賽後報告.html">賽後報告</a></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>align = center|2</p></td>
<td><p>4月22日</p></td>
<td><p>align = center|<strong>公鹿</strong></p></td>
<td><p>align = center|88</p></td>
<td><p>align = center|籃網</p></td>
<td><p>align = center|85</p></td>
<td><p>align = center|1-1</p></td>
<td><p>align = center|<a href="http://www.nba.com/場次s/20030422/MILNJN/賽後報告.html">賽後報告</a></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>align = center|3</p></td>
<td><p>4月24日</p></td>
<td><p>align = center|<strong>籃網</strong></p></td>
<td><p>align = center|103</p></td>
<td><p>align = center|公鹿</p></td>
<td><p>align = center|101</p></td>
<td><p>align = center|1-2</p></td>
<td><p>align = center|<a href="http://www.nba.com/場次s/20030424/MILNJN/賽後報告.html">賽後報告</a></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>align = center|4*</p></td>
<td><p>4月26日</p></td>
<td><p>align = center|籃網</p></td>
<td><p>align = center|114</p></td>
<td><p>align = center|<strong>公鹿</strong></p></td>
<td><p>align = center|119</p></td>
<td><p>align = center|2-2</p></td>
<td><p>align = center|<a href="http://www.nba.com/場次s/20030426/MILNJN/賽後報告.html">賽後報告</a></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>align = center|5</p></td>
<td><p>4月29日</p></td>
<td><p>align = center|公鹿</p></td>
<td><p>align = center|82</p></td>
<td><p>align = center|<strong>籃網</strong></p></td>
<td><p>align = center|89</p></td>
<td><p>align = center|2-3</p></td>
<td><p>align = center|<a href="http://www.nba.com/場次s/20030429/MILNJN/賽後報告.html">賽後報告</a></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>align = center|6</p></td>
<td><p>5月1日</p></td>
<td><p>align = center|<strong>籃網</strong></p></td>
<td><p>align = center|113</p></td>
<td><p>align = center|公鹿</p></td>
<td><p>align = center|101</p></td>
<td><p>align = center|2-4</p></td>
<td><p>align = center|<a href="http://www.nba.com/場次s/20030501/MILNJN/賽後報告.html">賽後報告</a></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><strong>籃網</strong> 贏4–2<br />
</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
</tbody>
</table>

\*加時作賽

#### (3) [印第安那溜馬](../Page/印第安那溜馬.md "wikilink") vs. (6) [波士頓塞爾蒂克](../Page/波士頓塞爾蒂克.md "wikilink")

<table>
<thead>
<tr class="header">
<th><p>場次</p></th>
<th><p>日期</p></th>
<th><p>作客</p></th>
<th><p>分數</p></th>
<th><p>主場</p></th>
<th><p>分數</p></th>
<th><p>比數（BOS-IND）</p></th>
<th><p>賽後報告</p></th>
</tr>
</thead>
<tbody>
<tr class="odd">
<td><p>align = center|1</p></td>
<td><p>4月19日</p></td>
<td><p>align = center|<strong>塞爾特人</strong></p></td>
<td><p>align = center|103</p></td>
<td><p>align = center|溜馬</p></td>
<td><p>align = center|100</p></td>
<td><p>align = center|1-0</p></td>
<td><p>align = center|<a href="http://www.nba.com/場次s/20030419/BOSIND/賽後報告.html">賽後報告</a></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>align = center|2</p></td>
<td><p>4月21日</p></td>
<td><p>align = center|塞爾特人</p></td>
<td><p>align = center|77</p></td>
<td><p>align = center|<strong>溜馬</strong></p></td>
<td><p>align = center|89</p></td>
<td><p>align = center|1-1</p></td>
<td><p>align = center|<a href="http://www.nba.com/場次s/20030421/BOSIND/賽後報告.html">賽後報告</a></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>align = center|3</p></td>
<td><p>4月24日</p></td>
<td><p>align = center|溜馬</p></td>
<td><p>align = center|83</p></td>
<td><p>align = center|<strong>塞爾特人</strong></p></td>
<td><p>align = center|101</p></td>
<td><p>align = center|2-1</p></td>
<td><p>align = center|<a href="http://www.nba.com/場次s/20030424/BOSIND/賽後報告.html">賽後報告</a></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>align = center|4</p></td>
<td><p>4月27日</p></td>
<td><p>align = center|溜馬</p></td>
<td><p>align = center|92</p></td>
<td><p>align = center|<strong>塞爾特人</strong></p></td>
<td><p>align = center|102</p></td>
<td><p>align = center|3-1</p></td>
<td><p>align = center|<a href="http://www.nba.com/場次s/20030427/BOSIND/賽後報告.html">賽後報告</a></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>align = center|5*</p></td>
<td><p>4月29日</p></td>
<td><p>align = center|塞爾特人</p></td>
<td><p>align = center|88</p></td>
<td><p>align = center|<strong>溜馬</strong></p></td>
<td><p>align = center|93</p></td>
<td><p>align = center|3-2</p></td>
<td><p>align = center|<a href="http://www.nba.com/場次s/20030429/BOSIND/賽後報告.html">賽後報告</a></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>align = center|6</p></td>
<td><p>5月1日</p></td>
<td><p>align = center|溜馬</p></td>
<td><p>align = center|90</p></td>
<td><p>align = center|<strong>塞爾特人</strong></p></td>
<td><p>align = center|110</p></td>
<td><p>align = center|4-2</p></td>
<td><p>align = center|<a href="http://www.nba.com/場次s/20030501/BOSIND/賽後報告.html">賽後報告</a></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><strong>塞爾特人</strong> 贏4–2<br />
</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
</tbody>
</table>

\*加時作賽

#### (4) [費城76人](../Page/費城76人.md "wikilink") vs. (5) [紐奧良黃蜂](../Page/紐奧良黃蜂.md "wikilink")

<table>
<thead>
<tr class="header">
<th><p>場次</p></th>
<th><p>日期</p></th>
<th><p>作客</p></th>
<th><p>分數</p></th>
<th><p>主場</p></th>
<th><p>分數</p></th>
<th><p>比數（NOH-PHI）</p></th>
<th><p>賽後報告</p></th>
</tr>
</thead>
<tbody>
<tr class="odd">
<td><p>align = center|1</p></td>
<td><p>4月20日</p></td>
<td><p>align = center|黃蜂</p></td>
<td><p>align = center|90</p></td>
<td><p>align = center|<strong>76人</strong></p></td>
<td><p>align = center|98</p></td>
<td><p>align = center|0-1</p></td>
<td><p>align = center|<a href="http://www.nba.com/場次s/20030420/NOHPHI/賽後報告.html">賽後報告</a></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>align = center|2</p></td>
<td><p>4月23日</p></td>
<td><p>align = center|黃蜂</p></td>
<td><p>align = center|85</p></td>
<td><p>align = center|<strong>76人</strong></p></td>
<td><p>align = center|90</p></td>
<td><p>align = center|0-2</p></td>
<td><p>align = center|<a href="http://www.nba.com/場次s/20030423/NOHPHI/賽後報告.html">賽後報告</a></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>align = center|3</p></td>
<td><p>4月26日</p></td>
<td><p>align = center|76人</p></td>
<td><p>align = center|85</p></td>
<td><p>align = center|<strong>黃蜂</strong></p></td>
<td><p>align = center|99</p></td>
<td><p>align = center|1-2</p></td>
<td><p>align = center|<a href="http://www.nba.com/場次s/20030426/NOHPHI/賽後報告.html">賽後報告</a></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>align = center|4</p></td>
<td><p>4月28日</p></td>
<td><p>align = center|<strong>76人</strong></p></td>
<td><p>align = center|96</p></td>
<td><p>align = center|黃蜂</p></td>
<td><p>align = center|87</p></td>
<td><p>align = center|1-3</p></td>
<td><p>align = center|<a href="http://www.nba.com/場次s/20030428/NOHPHI/賽後報告.html">賽後報告</a></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>align = center|5</p></td>
<td><p>4月30日</p></td>
<td><p>align = center|<strong>黃蜂</strong></p></td>
<td><p>align = center|93</p></td>
<td><p>align = center|76人</p></td>
<td><p>align = center|91</p></td>
<td><p>align = center|2-3</p></td>
<td><p>align = center|<a href="http://www.nba.com/場次s/20030430/NOHPHI/賽後報告.html">賽後報告</a></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>align = center|6</p></td>
<td><p>5月2日</p></td>
<td><p>align = center|<strong>76人</strong></p></td>
<td><p>align = center|107</p></td>
<td><p>align = center|黃蜂</p></td>
<td><p>align = center|103</p></td>
<td><p>align = center|2-4</p></td>
<td><p>align = center|<a href="http://www.nba.com/場次s/20030502/PORDAL/賽後報告.html">賽後報告</a></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><strong>76人</strong> 贏4–2<br />
</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
</tbody>
</table>

### 第二輪

#### (1) [底特律活塞](../Page/底特律活塞.md "wikilink") vs. (4) [費城76人](../Page/費城76人.md "wikilink")

<table>
<thead>
<tr class="header">
<th><p>場次</p></th>
<th><p>日期</p></th>
<th><p>作客</p></th>
<th><p>分數</p></th>
<th><p>主場</p></th>
<th><p>分數</p></th>
<th><p>比數（PHI-DET）</p></th>
<th><p>賽後報告</p></th>
</tr>
</thead>
<tbody>
<tr class="odd">
<td><p>align = center|1</p></td>
<td><p>5月6日</p></td>
<td><p>align = center|76人</p></td>
<td><p>align = center|87</p></td>
<td><p>align = center|<strong>活塞</strong></p></td>
<td><p>align = center|98</p></td>
<td><p>align = center|0-1</p></td>
<td><p>align = center|<a href="http://www.nba.com/場次s/20030506/PHIDET/賽後報告.html">賽後報告</a></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>align = center|2*</p></td>
<td><p>5月8日</p></td>
<td><p>align = center|76人</p></td>
<td><p>align = center|97</p></td>
<td><p>align = center|<strong>活塞</strong></p></td>
<td><p>align = center|104</p></td>
<td><p>align = center|0-2</p></td>
<td><p>align = center|<a href="http://www.nba.com/場次s/20030508/PHIDET/賽後報告.html">賽後報告</a></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>align = center|3</p></td>
<td><p>5月10日</p></td>
<td><p>align = center|活塞</p></td>
<td><p>align = center|83</p></td>
<td><p>align = center|<strong>76人</strong></p></td>
<td><p>align = center|93</p></td>
<td><p>align = center|1-2</p></td>
<td><p>align = center|<a href="http://www.nba.com/場次s/20030510/PHIDET/賽後報告.html">賽後報告</a></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>align = center|4</p></td>
<td><p>5月11日</p></td>
<td><p>align = center|活塞</p></td>
<td><p>align = center|82</p></td>
<td><p>align = center|<strong>76人</strong></p></td>
<td><p>align = center|95</p></td>
<td><p>align = center|2-2</p></td>
<td><p>align = center|<a href="http://www.nba.com/場次s/20030511/PHIDET/賽後報告.html">賽後報告</a></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>align = center|5</p></td>
<td><p>5月14日</p></td>
<td><p>align = center|76人</p></td>
<td><p>align = center|77</p></td>
<td><p>align = center|<strong>活塞</strong></p></td>
<td><p>align = center|78</p></td>
<td><p>align = center|2-3</p></td>
<td><p>align = center|<a href="http://www.nba.com/場次s/20030514/PHIDET/賽後報告.html">賽後報告</a></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>align = center|6</p></td>
<td><p>5月16日</p></td>
<td><p>align = center|<strong>活塞</strong></p></td>
<td><p>align = center|93</p></td>
<td><p>align = center|76人</p></td>
<td><p>align = center|89</p></td>
<td><p>align = center|2-4</p></td>
<td><p>align = center|<a href="http://www.nba.com/場次s/20030516/PHIDET/賽後報告.html">賽後報告</a></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><strong>活塞</strong> 贏4–2<br />
</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
</tbody>
</table>

\*加時作賽

#### (2) [紐澤西籃網](../Page/紐澤西籃網.md "wikilink") vs. (6) [波士頓塞爾蒂克](../Page/波士頓塞爾蒂克.md "wikilink")

<table>
<thead>
<tr class="header">
<th><p>場次</p></th>
<th><p>日期</p></th>
<th><p>作客</p></th>
<th><p>分數</p></th>
<th><p>主場</p></th>
<th><p>分數</p></th>
<th><p>比數（BOS-NJN）</p></th>
<th><p>賽後報告</p></th>
</tr>
</thead>
<tbody>
<tr class="odd">
<td><p>align = center|1</p></td>
<td><p>5月5日</p></td>
<td><p>align = center|塞爾特人</p></td>
<td><p>align = center|93</p></td>
<td><p>align = center|<strong>籃網</strong></p></td>
<td><p>align = center|97</p></td>
<td><p>align = center|0-1</p></td>
<td><p>align = center|<a href="http://www.nba.com/場次s/20030505/BOSNJN/賽後報告.html">賽後報告</a></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>align = center|2</p></td>
<td><p>5月7日</p></td>
<td><p>align = center|塞爾特人</p></td>
<td><p>align = center|95</p></td>
<td><p>align = center|<strong>籃網</strong></p></td>
<td><p>align = center|104</p></td>
<td><p>align = center|0-2</p></td>
<td><p>align = center|<a href="http://www.nba.com/場次s/20030507/BOSNJN/賽後報告.html">賽後報告</a></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>align = center|3</p></td>
<td><p>5月9日</p></td>
<td><p>align = center|<strong>籃網</strong></p></td>
<td><p>align = center|94</p></td>
<td><p>align = center|塞爾特人</p></td>
<td><p>align = center|76</p></td>
<td><p>align = center|0-3</p></td>
<td><p>align = center|<a href="http://www.nba.com/場次s/20030509/BOSNJN/賽後報告.html">賽後報告</a></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>align = center|4</p></td>
<td><p>5月12日</p></td>
<td><p>align = center|<strong>籃網</strong></p></td>
<td><p>align = center|110</p></td>
<td><p>align = center|塞爾特人</p></td>
<td><p>align = center|101</p></td>
<td><p>align = center|0-4</p></td>
<td><p>align = center|<a href="http://www.nba.com/場次s/20030512/BOSNJN/賽後報告.html">賽後報告</a></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><strong>籃網</strong> 贏4–0<br />
</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
</tbody>
</table>

### 分區決賽

#### (1) [底特律活塞](../Page/底特律活塞.md "wikilink") vs. (2) [紐澤西籃網](../Page/紐澤西籃網.md "wikilink")

<table>
<thead>
<tr class="header">
<th><p>場次</p></th>
<th><p>日期</p></th>
<th><p>作客</p></th>
<th><p>分數</p></th>
<th><p>主場</p></th>
<th><p>分數</p></th>
<th><p>比數（NJN-DET）</p></th>
<th><p>賽後報告</p></th>
</tr>
</thead>
<tbody>
<tr class="odd">
<td><p>align = center|1</p></td>
<td><p>5月18日</p></td>
<td><p>align = center|<strong>籃網</strong></p></td>
<td><p>align = center|76</p></td>
<td><p>align = center|活塞</p></td>
<td><p>align = center|74</p></td>
<td><p>align = center|1-0</p></td>
<td><p>align = center|<a href="http://www.nba.com/場次s/20030518/NJNDET/賽後報告.html">賽後報告</a></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>align = center|2</p></td>
<td><p>5月20日</p></td>
<td><p>align = center|<strong>籃網</strong></p></td>
<td><p>align = center|88</p></td>
<td><p>align = center|活塞</p></td>
<td><p>align = center|86</p></td>
<td><p>align = center|2-0</p></td>
<td><p>align = center|<a href="http://www.nba.com/場次s/20030520/NJNDET/賽後報告.html">賽後報告</a></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>align = center|3</p></td>
<td><p>5月22日</p></td>
<td><p>align = center|活塞</p></td>
<td><p>align = center|85</p></td>
<td><p>align = center|<strong>籃網</strong></p></td>
<td><p>align = center|97</p></td>
<td><p>align = center|3-0</p></td>
<td><p>align = center|<a href="http://www.nba.com/場次s/20030522/NJNDET/賽後報告.html">賽後報告</a></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>align = center|4</p></td>
<td><p>5月24日</p></td>
<td><p>align = center|活塞</p></td>
<td><p>align = center|82</p></td>
<td><p>align = center|<strong>籃網</strong></p></td>
<td><p>align = center|102</p></td>
<td><p>align = center|4-0</p></td>
<td><p>align = center|<a href="http://www.nba.com/場次s/20030524/NJNDET/賽後報告.html">賽後報告</a></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><strong>籃網</strong> 贏4–0<br />
</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
</tbody>
</table>

## NBA總決賽

### (1) [聖安東尼奧馬刺隊](../Page/聖安東尼奧馬刺隊.md "wikilink") vs. (2) [紐澤西籃網](../Page/紐澤西籃網.md "wikilink")

<table>
<thead>
<tr class="header">
<th><p>場次</p></th>
<th><p>日期</p></th>
<th><p>作客</p></th>
<th><p>分數</p></th>
<th><p>主場</p></th>
<th><p>分數</p></th>
<th><p>比數（NJN-SAS）</p></th>
<th><p>賽後報告</p></th>
</tr>
</thead>
<tbody>
<tr class="odd">
<td><p>align = center|1</p></td>
<td><p>6月4日</p></td>
<td><p>align = center|籃網</p></td>
<td><p>align = center|89</p></td>
<td><p>align = center|<strong>馬刺</strong></p></td>
<td><p>align = center|101</p></td>
<td><p>align = center|0-1</p></td>
<td><p>align = center|<a href="http://www.nba.com/場次s/20030604/NJNSAS/賽後報告.html">賽後報告</a></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>align = center|2</p></td>
<td><p>6月6日</p></td>
<td><p>align = center|<strong>籃網</strong></p></td>
<td><p>align = center|87</p></td>
<td><p>align = center|馬刺</p></td>
<td><p>align = center|85</p></td>
<td><p>align = center|1-1</p></td>
<td><p>align = center|<a href="http://www.nba.com/場次s/20030606/NJNSAS/賽後報告.html">賽後報告</a></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>align = center|3</p></td>
<td><p>6月8日</p></td>
<td><p>align = center|<strong>馬刺</strong></p></td>
<td><p>align = center|84</p></td>
<td><p>align = center|籃網</p></td>
<td><p>align = center|79</p></td>
<td><p>align = center|1-2</p></td>
<td><p>align = center|<a href="http://www.nba.com/場次s/20030608/NJNSAS/賽後報告.html">賽後報告</a></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>align = center|4</p></td>
<td><p>6月11日</p></td>
<td><p>align = center|馬刺</p></td>
<td><p>align = center|76</p></td>
<td><p>align = center|<strong>籃網</strong></p></td>
<td><p>align = center|77</p></td>
<td><p>align = center|2-2</p></td>
<td><p>align = center|<a href="http://www.nba.com/場次s/20030611/NJNSAS/賽後報告.html">賽後報告</a></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>align = center|5</p></td>
<td><p>6月13日</p></td>
<td><p>align = center|<strong>馬刺</strong></p></td>
<td><p>align = center|93</p></td>
<td><p>align = center|籃網</p></td>
<td><p>align = center|83</p></td>
<td><p>align = center|2-3</p></td>
<td><p>align = center|<a href="http://www.nba.com/場次s/20030613/NJNSAS/賽後報告.html">賽後報告</a></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>align = center|6</p></td>
<td><p>6月15日</p></td>
<td><p>align = center|籃網</p></td>
<td><p>align = center|77</p></td>
<td><p>align = center|<strong>馬刺</strong></p></td>
<td><p>align = center|88</p></td>
<td><p>align = center|2-4</p></td>
<td><p>align = center|<a href="http://www.nba.com/場次s/20030615/NJNSAS/賽後報告.html">賽後報告</a></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><strong>馬刺</strong> 贏4–2<br />
</p></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
</tbody>
</table>

## 外部連結

  - [2003季後賽官方網頁](http://www.nba.com/playoffs2003/)

[fi:NBA-kausi
2002–2003\#Pudotuspelit](../Page/fi:NBA-kausi_2002–2003#Pudotuspelit.md "wikilink")

[N](../Category/2003年体育.md "wikilink")
[2](../Category/NBA季后赛.md "wikilink")